{
    "Overview": "개요",
    "Daily": "일일",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Geography": "지리학",
    "Breakdown": "고장",
    "Form": "양식",
    "Upload": "업로드하다",
    "Language": "언어",
    "Search": "검색",
    "Search...": "검색...",    
    "Preparation": "준비",
    "Data Collection": "데이터수집",
    "Assessment Activity": "평가지도 및 평가표",
    "Approval": "승인",
    "Publish": "지가공고",

    "Land Value Assessment Table" : "평가구역지도 및 지가평가표",
    "On-Site Survey": "현장조사",
    "Add On-Site Information": "현장조사 정보 추가",
    "Preparing for Land Valuation": "지가산정 준비",
    "Approval Committee Evaluation": "평가위원회 승인",
    "Establish a Business Plan": "업무계획 수립",

    "Property Type":"부동산 유형",
    "Parcel": "소포",
    "Building": "건물",
    "Building Unit": "건물 단위",
    "Parcel & Building Unit": "소포 및 건물 단위",
    "Order By": "주문 기준",
    "Parcel Number":"소포 번호",
    "Address":"주소",
    "Owner Name": "소유자 이름",
    "Street Name":"거리 이름",

    "City":"도시",
    "Month":"월",

    "_comment": "----HOME PAGE-----",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Land Value Information System": "지가정보시스템",
    "Please enter a search term (region name, town name, code, etc.).": "검색어(지역명, 마을명, 코드 등)을 입력해주세요.",
    "Land Value Inquiry": "지가 조회",
    "Check easily land value information by region":"지역별 토지 가격 정보를 손쉽게 조회합니다",
    "Manage Valuation Business":"지가 업무 관리",
    "Support to manage various businesses of land valuation process":"지가산정을 위한 다양한 업무 자료 관리를 지원합니다",
    "Land Valuation":"지가 산정",
    "Calculate, analyze and compare land value by region":"지역별 토지 비교가격을 평가 및 분석하여 산정합니다",
    "Statistical Information":"통계정보",  
    "Provides visualized and statistical analysis based on land value":"지가정보를 기반으로 다양한 통계분석 정보를 시각화하여 제공합니다",
    "System Administration":"시스템 관리",
    "Manages requirements for operation, such as user and permission":"사용자 관리, 권한 관리 등 시스템 운영에 필요한 내용을 관리합니다"   
}
  